500蚊有線耳機

各位巴打有咩推介, 想買返個, 唔要淘寶！
[red]光復香港時代革命［/red]

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

IM50

AKG N20

hse a2000

鐵三角系列邊隻好

Im50

E2000/3000

唔好超過1000就ok